傳國家打吡定命運 施丹隨時墮「馬」

【Now Sports】皇家馬德里在國家打吡前連敗，對於教練施丹來說，周六對巴塞隆拿一役無疑受著龐大的壓力，而且賽前更傳出魯爾及普捷天奴成為下任主帥的熱門人選。
皇家馬德里先在西甲爆冷不敵卡迪斯，其後轉戰歐聯面對陣容不完整的薩克達，半場竟慘吞3蛋，下半場力追之下仍然2:3落敗，而且該仗結束後，施丹足足遲了逾1小時才出席賽後記者會，其壓力之大可想而知。

有媒體指出周六的國家打吡將決定施丹的命運，西班牙《阿斯報》亦補充稱皇馬主席佩雷斯已經欽點兩名教練作為施丹的繼任人。其中一位是目前執教皇馬U19的魯爾（Raul），這名皇馬名宿執教青年軍有板有眼，交出了應有的成績，但現階段能否負荷執教一隊的壓力，外界就不甚看好。

另一位則是目前待業的普捷天奴（Mauricio Pochettino），他於2019年帶領熱刺殺入歐聯決賽的履歷吸引了不少球會注視，除了皇馬之外，曼聯亦據稱有意僱用他取代蘇斯克查，然而這名阿根廷教練接受訪問時曾表示：「執教皇馬是我的夢想，就算它不是世界最佳的球會，也肯定位列世界頂尖。」

圖片來源 : ©AFP

唔好玩啦
普肥點壓得住班大帝

上次拉膠唔係度 華拉尼咪送畀曼城晉級
拉膠一個可以搞到更衣室作反啦
佢同馬些路, 摩迪, 卡斯米路咁frd

我唔信普肥黎到敢清洗Kroos, Modric同Isco

魯爾

未來馬?

Bale is laughing

真係要走 睇得出隊波無戰術可言
不斷斬 斬 斬 斬 斬 斬
仲以為莫椰子教緊呢隊皇馬
由左邊斬到右

魯爾七號

輸兩場又炒cls

林伯特同sob都無事啦 9up一下又當新聞

果陣返黎做乜鬼

拎西甲冠軍

真 明明上左神台

清洗Kroos 同 modric 做乜尻？
Isco就好行唔送

條友傻仔教練，沉迷4312抵炒

仲用緊馬些路正選